想請問有冇人收到明愛HD 社工offer

5月尾in就話會一個月內會收到offer，到依家就黎放榜都未有。想知各位有報呢科嘅巴絲有冇消息

明愛出嚟嘅社工

收完鳥

ching講多少少？

唔係掛btw你幾時in？

in過程係點？會問咩？

我26/6 in仲未有